Q:红包在哪领？
A：亲亲，动动发财小手点点关注！红包就在左上角哦
Q:优惠券在哪领
A：动动发财小手点点关注！红包就在左上角哦亲！
Q:拍了两个包能一起发吗?
A:亲亲，我给您备注一下！包包都是今天发出，分开寄也不用担心哦！
Q:已拍
A: 感谢亲亲支持，给亲亲备注拍一发四！加急发出！
Q 已经下单了
A: 感谢亲亲支持，给亲亲备注拍一发四！加急发出！
Q：己拍二个包，但有一个订单中没有显示，是什么情况？亲亲，刷新一下页面呀，您搜索小程序“我的订单”或者”中国袋鼠官方旗舰店“,小程序中查看订单呀
Q: 怎么看订单？
A:亲亲您搜索小程序“我的订单”或者”中国袋鼠官方旗舰店“,小程序中查看核对一下订单呀！
直播间小蓝车点开，上方有客服，订单入口哦亲

Q一号链接尺寸多少
A 长宽高 23*10*15 再送130cm肩带哦亲亲
Q：一号链接多重
A：0.36kg，单肩背不压肩的哦亲亲
Q：拍一发四发什么
A亲亲，发袋鼠定制礼盒，袋鼠定制礼品袋，一条赠送的120cm肩带，您拍下的商品包包，直播间下单再额外送您袋鼠正品21位小卡包哦
Q拍一发四都有啥？ 送什么？
A姐姐，您稍等 主播马上给您展示，拍一发四发袋鼠定制礼盒，袋鼠定制礼品袋，一条赠送的120cm肩带，您拍下的商品包包，直播间下单再额外送您袋鼠正品21位小卡包哦
Q:什么时候发货
A:亲亲，我们承诺48h内发货哦，一般都是现货现发哦，当天拍当天发！
Q:有运费险吗
A:抱歉呐亲亲，没有运费险的哈
Q:发什么快递
A:袋鼠官方正品保证质量 三通一达快递为您送达！！！
Q为什么还要运费
A: 亲，二号链接小卡包单拍是需要付邮费的哈，您可以拍其他款哦，我们免费给您送一个！
Q什么材质
A 进口pvc人工革的哈亲，质感不输其他国际大牌哦亲
Q质感怎么样
A 质感很好的呦亲，我们是袋鼠官方正品，大牌优惠仅限新直播间哦！
Q:3号链接尺寸多少
A:亲，枕头包尺寸 :长宽高 23*10*15
Q:三号链接多重
A:3号链接枕头包净重0.45kg哈，单背不压肩哦！
Q:保真吗
A:亲，我们发出的每一款包包都是有唯一防伪码的哦，支持扫码、线下验真伪，假一罚十！
Q:发货地
A：北京